[新開]85到95單身狗TG谷

歡迎85到95單身巴絲入黎圍爐取暖

會攪下活動, 行山, 食飯, 玩game,打牌，K聚或者有其他活動想搞都可以提出，歡迎大家一起搞聚會

填完google form 就會有專人聯絡各位
謝絕狗公同娘娘

會幾耐收1次人